有冇人覺得react native對初學好難上手

想試新野 但係撚左幾日都撚唔掂

學左react life cycle 未??

學左redux、typescript、仲有其他基本野先啦

Redux 可以遲一步，反正現代寫法都要用hook 而唔係HOC.
Typescript 可以遲一步，用plain js 熟習react 既機制先。
不過真係要熟習現代JS 先。

React Native 易過寫web

我反而係寫web易啲

學咗react先

functional component + hook
冇晒 lifecycle methods

你要搵我算八字 + 法科增加智慧啦

React hooks 點會冇 lifecycle，人哋簡化咗個寫法啫

useEffect, useLayoutEffect, useCallback, useMemo, useState 𠵱啲全部都有 lifecycle 喺入面

我梗係知
但係就係唔多清楚個lifecycle個詳細係點
家吓只喺靠functional component基本特性估
official doc邊度寫得清楚?

但仔細真係 google 吓好啲

份 doc 唔係 organize 得咁好

thx
而家估估吓呃緊飯食, 都係得閒學返清楚先

直接學flutter 官網跟住做，兩三下砌到個幾靚既site

既app 打錯

flutter都可以砌 site既
無錯

學js 再學好navigation 先啦

幾日

你react都識?

返工部分時間揼react

點學想知

其實我係學vue先, 跟官網
跟住公司有task要用react先轉會

React 係freelance proj 自己試用
Flutter 係code test 個時學

利申：android Java & kotlin, iOS objective c & swift, angular

我有跟住d tutorial打react
但想自己加野就唔識了結果變成copy and paste

都幾正常，好多時都會咁，要慢慢理解先得，純粹copy and paste唔自己打過係唔會明，反而明咗再copy and paste改就問題唔大，但倒返轉就唔得

學Vue先啦